幾時有六合彩

冇六合彩，發下夢都唔得。

真 以前買完
就即刻FF點洗啲錢
然後死都唔肯對
唔想拆穿個夢

之前有果陣，期期ff中六合彩。諗住中左返工做吓大爺
而家乜都冇啦